「土耳其皇帝」哈根蘇古不能回國，只好美國開Uber

//還記得「土耳其皇帝」哈根蘇古（Hakan Sukur）嗎？這位土耳其名宿因為得罪獨裁者埃多安，被迫流亡美國，既不能與家人相見，財產亦被政府凍結。現在只能在華盛頓開Uber維生。他控訴埃多安：「他把我的一切都剝奪了」。

哈根蘇古是2002年世界盃土耳其取得季軍的功臣，球員生涯曾效力加拉塔沙雷、國際米蘭、帕爾馬、布力般流浪等球會，更是加拉塔沙雷千禧年奪取歐洲足協盃冠軍的功臣。哈根蘇古在退役後從政，一度加入埃多安的正義與發展黨（英文簡稱AKP），但在2013年因為政見不合而脫黨。自此後埃多安把他視為政權敵人，並大力打壓。他透露，自己曾在加州經營咖啡店，但屢遭破壞，㺺在靠賣書和開Uber維持收入。蘇古描述，破壞者播放著AKP宣揚的音樂。而在美國跟蘇古合照過的土耳其學生，更因此被囚14個月。//

不如過香港踢港超？

應該夠做

火雞國仲想加入歐盟
死番去同支那一齊柒啦

海外戶口既重要性

香港都不遑多讓